(台測)國定殺戮日1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.2022年，殺戮日開始的兩小時前，商人詹姆士·桑丁在自己的家庭保全裝置而使自己公司銷售額大獲全勝，於是開心地回到自己家向妻子瑪麗、女兒佐伊與兒子查理宣布了好消息，隨後與家人等待殺戮夜晚的來臨。兩小時後，殺戮日開始的一分鐘前，詹姆士野心勃勃地為家人展示了自己引以為豪的堡壘型保全系統：利用幾英尺高的淬火鋼封住所有的窗戶與大門，說明他們絕對可以高枕無憂。一分鐘後，美國電視開始播報預警系統，城市也隨著警報聲的響起開始了長達十二小時的大屠殺，而桑丁一家決定利用娛樂來打發接下來的幾個小時..

2.2023年，在洛杉磯市區中，警察中士李歐·巴恩斯在全副武裝、身穿防彈衣、不顧自己前妻的警告而開著一輛加固警車，打算利用這場夜晚去殺一個他最憎恨的人。夜幕降臨，全國開始播報預警系統，洛杉磯也隨之展開了了長達十二小時的大屠殺，虎視眈眈的人們開始手持武器、大呼痛快地走到街道上獵殺。不到兩個小時，洛杉磯變成了一片充滿黑暗、戰火、鮮血與屍體的「無政府天堂」！李歐開著車原本計畫開高速公路到達目的地速戰速決，卻發現高速公路上滿是燃燒的汽車而被迫掉頭開往了市區。在市區裏，一對年輕夫妻夏恩與麗茲因為汽車拋錨而被困在了街上，為了躲避一群神秘的面具團夥而一直奪命狂奔...

3.一年前選擇寬恕弒子的男人後，前警長里歐·巴恩斯（Leo Barnes）成為了參議員夏琳·羅安（Charlene Roan）的保全隊長。夏琳因誓言消滅清除組織而在下屆總統選舉中一路領先，但在最後一波清洗的當晚，一位政府內部的叛徒迫使巴恩斯和羅安走上街頭為生存而戰..

11 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野